而家年輕人著黑衫係原罪？

喺某屋邨公園見六七隻狗圍一對十幾歲既年輕人
佢哋只係黑衫黑褲黑背囊就要畀人搜袋搜身
仆街今日又冇示威活動
你搜果對情侶把撚咩
人哋喺公園拍拖又唔係扑野

仲法律法律，阿sir得閒陪你玩，唔得呀？

著得似暴徒，循例要查吓

今日mk勁多狗行黎行去查黑衫
狗車都好幾架

問題係班狗圍細路個場面似三五成群班童黨恰𡃁仔

舊年開始就日日著藍衫風雨不改費事俾痴線佬搵刀拮

著為所欲為Tee?

咁又唔駛
唔係第一個目標就走得甩先

3萬暴徒
幾時查吓